灣仔831暴動案 辯方質疑警長拾警棍放入被告背囊

【Now新聞台】社工陳虹秀等8人被控去年8月31日在灣仔參與暴動，區域法院續審。辯方質疑作供警長在地上拾起一枝伸縮警棍，之後放入被告的背囊內。

控方傳召當日有份制服第四被告龔梓舜的速龍小隊成員警長黃子誠作供。他稱，當日在修頓球場外驅散人群時，撲倒第四被告並拿走他的背囊；事後他在背囊中發現伸縮警棍及疑似汽油彈。

辯方播放案發片段，質疑警長最初只是手持背囊，但之後他曾踎低拾起物件，手上隨即多了一枝棍狀物體；警長否認是踎低拾起物件，一度稱片中所見的棍狀物體是手指，之後改稱是頭盔帶，及後又稱是他腰間的警棍移位。

辯方質疑，片段中明顯見他用右手手持警棍，警長再回應稱「不肯定」。

警棍咁大碌嘅手指都吹到 唔撚好吹係黑鳩？

警長否認是踎低拾起物件，一度稱片中所見的棍狀物體是手指，之後改稱是頭盔帶，及後又稱是他腰間的警棍移位。

就嚟拎住碌尻啦
再嚟拎住同袍碌尻

真係cls

其實上庭見到啲犬隻記億力咁差好似精神錯亂咁 仲俾佢地陀槍 真係好不安

用狗棍叫人冷靜佢地都up 得出
無咩係up唔錯

咁撚多答案，使唔使用埋50/50呀

美國巨腸

法官稱 : 警員不誠實但可靠, 被告罪名成立

唔肯定即係疑歸被啦

Push

你肯定依家仲係行依套?

所以我一直都支持警察出勤有GO PRO
前後左右各一
唔好比暴徒有機可乘

法治
OMDB

以前睇戲，講親法庭上作偽證係好大件事，原來呃鳩人

咁多差佬上法庭俾口供，好多都求撚其是但嗡，唔通良心發現想救。。。。。。。。。。。。。。。。。💪👣

又要睇係咪紅官，不過正常既都所淨無幾

誠實證人

點解可以講咁多大話鳩up都唔唔理？

放心會適當時侯壞

醒吓啦，幾廿歲人咪咁多幻想

差佬拉完人打完就算鬼數
上庭求求其其交差算
真係咁好心機搵片睇咩

黑警：支棍係魚肉腸

官：你食比我睇

Don’t FF too much

其實D狗比弱智口供都好
都睇個官企邊一邊
紅官既話, 就算明砌生豬肉都照入罪

壞左告唔入
警察放生

有晒片 睇你點兜

小心電話洩漏行蹤，導致行街俾狗咬

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

我就未見過手指可以長過手臂啦
仲可以手執人哋咁撚柒長嘅手指
手指餅都冇咁長啦

，

人治社會 ： 不存在妨礙司法公正

Tui

推

口供一致 誠實可信
口供不一 證明冇夾口供 誠實可信

三權合作啦唔該

on9仔不斷改口供
希望社工姐姐冇事

兩員警員作供不一 證明警員沒有夾過證供 證供可靠

呢單又係好痴線

當時見同袍勃起，情不自禁之下幫牠手淫

根本又老屈

呢位手足去完警署之後就腦出血

要問現場觀眾

黑警紅官死全家

又一個俾假證供唔洗上身，香港司法

A

S

紅官：電光火石間

個日銅鑼灣無告到